【突破！】武漢肺炎感染人數衝破2020大關！加油呀！

武漢肺炎go go go! 殺哂啲支那畜！

好野

新年快樂！

肺炎寶寶加油

好你老母咩,港共唔封關,香港人一定快死過果啲封城嘅省市

重覆計左港澳台
大陸個1975 已經包埋

唯一自由港死埋，咪自動攬炒囉

乘番一百倍先係真實數字

河北省假假地都有差唔多成億人
得2000人中招你估我信唔信?

2020 全面消滅貧困人口

大家一齊幫肺炎寶寶儲氣，幫佢出元氣彈！

將數字 乘 10 差唔多

分分鐘講少兩個零

Happy New Years!

Yeah

新加坡，馬來西亞，加拿大？

可能scmp唔齊

你都冚家鏟咗,種都冇得留啦,大陸炒唔炒仲關你閪事咩

你真係唔明咩叫攬炒㗎喎

升! 往死裡升!

驗到有既 2020
未驗等 驗 同潛伏者 應該有2020萬

仲有心情講政治？叻叻豬

rest of asia

攬炒之母助攻

反藍絲言論教學

藍絲經常話，網上滴野系假的。這個十分易破。可以按一下三點來講。
一：令信其有，不信其無。
二：唔理危險性几低，都應該做好防護措施。
三：中左會死人，你唔想買碳可以試下。

藍屎撈人模式：2020人感染先死56個，你睇美國流感死幾多人先啦，用下腦啦，一日到黑剩係識反政府

係湖北
確診人數唔係感染人數

2020係死者數字就差唔多

香港玩撚完

成個表一堆數字 得兩個係假既你拎你開標題

乖100

咁你死先？

呢個網。。。

傻仔話人唔明攬炒

攬炒係唔理貧富官民,所有嘢重新嚟過,香港人死撚曬點重新嚟過啊? 支那拎番一兩億低端人口出嚟同你陪葬,叫唔叫攬炒呀? 香港人死曬就叫攬炒嘅,咁700萬人原地自殺咪OK囉,搞咁多嘢托柒?

仲信老共啲data? 大陸人自己都唔信啦

你做乜咁大反應

冇公報既數字有幾多可能係10倍

Australia都串錯？
咩網嚟？

Push

SCMP

Australasia comprises Australia, New Zealand, and some neighbouring islands.

同埋Australasia 唔係 Australia

Sor，自膠

唔好對數字咁obsessed

數字係假嘅 你知 我知 中共佬都知

要開post就去刨西方學者嘅研究

再將推考數字公布再開post

個人認為 包括各省市 真實數字以數萬計

人哋講道理又話人大反應

香港有偉大祖國做後盾, 穩佔第二位
感謝黨

我地都好危險啦，我唔想死呀

不嬲攬炒都係預咗死一大堆自己人㗎啦
攬炒就係if we die you die with us呀嘛
就算自己死哂都要敵人一齊死喎
佢似係啱啱先有呢個覺悟咁
所以我唔明

香港台灣唔撚包係支那到 唔好亂講

2億ok?

加油！💪🏻

加油呀！

加油加油

已經感染左二千萬支那人

我講緊大陸網d數包左港澳台
外國網引用呢個數再加多次就會重複
當然呢d根本無傷大雅
因為d數字只會升

去呀

少左兩個零就真

廣東多咗幾單, 98單確診.

加多4個0就正 支那狗死光光

WuhAn viRuS
WARS

此話何解？

咁少

我唔覺得中國得咁少病例

個report係咪打少咗三個零

cls 咁黑心

應該殺清晒共匪狗貪官污吏權貴賊黨，作惡的黨子黨孫、王八膏子們！天必佑所有良善的人！

咁香港人唔識都好正常

而家驗病毒嘅試劑都斷晒貨

我又冇話要怪邊個
而家知咪得囉

咪就係
估唔到連登仔仲有攬炒但係一齊死不了嘅心態

點止咁少
廿萬就差唔多

相信黨，相信國家，國家一定會負責所有 火化費！

大家真係笑得落?
依家關都未封
一個落左黎 香港一爆應該傳得仲撚快

大家估下武漢有幾多人死

驚死lo

多2個0就差唔多

二千幾個case就全省overload？我一定信架，咁平時流感爆發幾十萬人又唔見你全國大爆炸？

98*14 = 幾多?

你有錢係裏面都可能冇得醫,除咗高官

Wuhan Acute Respiratory Syndrome?